\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Es geht ohne Gott} 
\index[in]{Es geht ohne Gott}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Es geht ohne Gott}

\begin{picture}(0,0)
\put(100,0){\includegraphics[width=20mm]{Lieder/Muster/smesgehtohnegott}} 
\end{picture} 

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/esgehtohnegott} 
\end{figure} 

%\begin{tabbing} 
%Ref.: Es geht \=ohne Gott in die \=Dunkelheit, aber \=mit ihm gehen wir ins \=Licht.\kill
%\>\bf D\>\bf e\>\bf A\>\bf D\\
%Ref.: Es geht ohne Gott in die Dunkelheit, aber mit ihm gehen wir ins Licht.\\

%\ \ \ \ \ \ Sind wir ohne Gott macht die \=Angst sich breit, aber \=mit ihm f"urchten wir uns \=nicht.\kill
%\>\bf e\>\bf A\>\bf D\\
%\ \ \ \ \ \ Sind wir ohne Gott macht die Angst sich breit, aber mit ihm f"urchten wir uns nicht.\\
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%\=Als die Welt noch \=jung war, noch die \=klaren \=Spuren \=Gottes trug,\kill
%\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
%Als die Welt noch jung war, noch die klaren Spuren Gottes trug,\\

%\=wollten Menschen \=schon so klug und \=ewig sein wie \=er.\kill
%\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf A\\
%wollten Menschen schon so klug und ewig sein wie er.\\

%\=Und bevor sie \=es versuchten \=f"uhlten \=sie sich \=stark genug,\kill
%\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
%Und bevor sie es versuchten f"uhlten sie sich stark genug,\\

%\=doch wohin es \=f"uhrte merkten \=sie erst hinter\=her.\kill
%\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf A\\
%doch wohin es f"uhrte merkten sie erst hinterher.\\
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Lernen wir doch \=endlich aus den \=Fehlern \=der Ver\=gangenheit!\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
2. Lernen wir doch endlich aus den Fehlern der Vergangenheit!\\

\=Fing nicht ohne \=Gott die Flut von \=Leid und Kriegen \=an?\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf A\\
Fing nicht ohne Gott die Flut von Leid und Kriegen an?\\

\=Floss nicht schon ge\=n"ugend Blut, ist \=es nicht \=wirklich \=an der Zeit,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
Floss nicht schon gen"ugend Blut, ist es nicht wirklich an der Zeit,\\

\=Gott zu suchen, \=der allein uns \=Menschen "andern \=kann.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf A\\
Gott zu suchen, der allein uns Menschen "andern kann.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. \=Gott, der uns nicht \=n"otig hatte, \=will doch \=ohne \=uns nicht sein,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
3. Gott, der uns nicht n"otig hatte, will doch ohne uns nicht sein,\\

\=auch wenn wir \=oft lieber uns're eig'\=nen Wege \=geh'n.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf A\\
auch wenn wir oft lieber uns're eig'nen Wege geh'n.\\

\=Er l"asst uns nicht \=laufen, l"adt uns \=immer \=wieder \=zu sich ein,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
Er l"asst uns nicht laufen, l"adt uns immer wieder zu sich ein,\\

\=kann uns eigent\=lich denn et\=was Besseres ge\=scheh'n?\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf A\\
kann uns eigentlich denn etwas Besseres gescheh'n?\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Mehr noch als die \=Luft, die uns um\=gibt und \=die uns am L\=eben l"asst,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
4. Mehr noch als die Luft, die uns umgibt und die uns am Leben l"asst,\\

\=brauchen wir die N\="ahe Gottes j\=eden Augenbl\=ick.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf A\\
brauchen wir die N"ahe Gottes jeden Augenblick.\\

\=Und wer nicht er\=sticken will, der \=macht am \=Besten \=heute fest,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
Und wer nicht ersticken will, der macht am Besten heute fest,\\

\=dass er mit Gott \=leben will, \=dann lernt er St"uck um \=St"uck:\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf A\\
dass er mit Gott leben will, dann lernt er St"uck um St"uck:\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Manfred Siebald\\
FU: Nr. 55 TS: 52 PI:\checkmark
\end{angaben}
